[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(106) MC朴志焄每個星期同大家Happy Sunday

FIND YOUR TREASURE

TREASURE （韓語：트레저），是韓國YG娛樂於2020年推出的12人男子音樂組合，於2020年8月7日正式出道，亦於翌年2021年3月31日於日本出道，成員包括崔玹碩、朴志焄、YOSHI、金俊奎、MASHIHO、尹材赫、ASAHI、方藝潭、金道榮、HARUTO、朴炡禹、蘇庭煥，12名成員均由選秀節目《YG寶石盒》選出。官方粉絲名稱為 TREASURE MAKER。

入坑/新Fans指南：
1角逐出道節目TREASURE BOX(2018)播放清單：
2出道自家團體綜藝TREASURE MAP播放清單：
3TREASURE X LINE FRIENDS [TREASURE STUDIO / TRUZ]特別企劃播放清單：
社交媒體連結：
官方IG帳號:
官方TREASURE STUDIO/ TRUZ IG帳號:
官方Twitter帳號:
官方TREASURE MAKER Twitter帳號:
官方YouTube帳號:

1音樂專輯作品

《THE FIRST STEP》SERIES

1第一張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER ONE》

發行日期：2020年8月7日
發行：
1. BOY TITLE

2. 들어와 COME TO ME

同名實體專輯
TREASURE - 1st SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER ONE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年8月13日
收錄：
1. BOY
2. 들어와 COME TO ME
+ BOY Inst.
+ 들어와 COME TO ME Inst.

*************************************************************

2第二張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER TWO》

發行日期：2020年9月18日
發行：
1. 사랑해 I LOVE YOU TITLE

2. B.L.T. BLING LIKE THIS

同名實體專輯
TREASURE - 2nd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER TWO’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年9月22日
收錄：
1. 사랑해 I LOVE YOU
2. B.L.T. BLING LIKE THIS
+ 사랑해 I LOVE YOU Inst.
+ B.L.T. BLING LIKE THIS Inst.

*************************************************************

3第三張單曲專輯作品《THE FIRST STEP: CHAPTER THREE》

發行日期：2020年11月6日
發行：
1. 음 MMM TITLE

2. 오렌지 ORANGE

同名實體專輯
TREASURE - 3rd SINGLE ALBUM ‘THE FIRST STEP: CHAPTER THREE’ (BLACK & WHITE VER.)

實體專輯發行日期：2020年11月13日
收錄：
1. 음 MMM
2. 오렌지 ORANGE
+ 음 MMM Inst.
+ 오렌지 ORANGE Inst.

*************************************************************

v

4第一張正規專輯作品《THE FIRST STEP: TREASURE EFFECT》

發行日期：2021年1月11日
發行：
1. MY TREASURE TITLE

2. 나랑있자 BE WITH ME

3. SLOWMOTION

4. BOY

5. 들어와 COME TO ME

6. 사랑해 I LOVE YOU

7. B.L.T. BLING LIKE THIS

8. 음 MMM

9. 오렌지 ORANGE

10. 미쳐가네 GOING CRAZY

同名實體專輯
TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (BLUE,GREEN & ORANGE &VER.)

TREASURE - 1st ALBUM ‘THE FIRST STEP : TREASURE EFFECT’ (KiT VER.)

實體專輯發行日期：2021年1月12日
收錄：
1. MY TREASURE
2. 나랑있자 BE WITH ME
3. SLOWMOTION
4. BOY
5. 들어와 COME TO ME
6. 사랑해 I LOVE YOU
7. B.L.T. BLING LIKE THIS
8. 음 MMM
9. 오렌지 ORANGE
10. 미쳐가네GOING CRAZY
+ 11. 사랑해 I LOVE YOU Piano Ver.
+ 12. 음 MMM Rock Ver.

*************************************************************

2OST音樂作品
日本動漫《黑色五葉草》(“Black Clover”)第四季ED歌曲(Ending no.13)

發表日期：2021年1月5日
發表：
1. Beautiful (JP ver.)

*************************************************************

成員個人/參與/分隊音樂作品（官方發佈）
HYUN SUK Featuring 歌曲

LeeHi 《24℃》 EP Track No.4
發行日期：2019年5月30日

LeeHi ft. CHOI HYUN SUK of TREASURE - '한두번 (1, 2)'

*************************************************************

YEDAM Solo 歌曲

《왜요 (WAYO)》DIGITAL SINGLE
發行日期：2020年6月5日

BANG YE DAM of TREASURE - '왜요 (WAYO)' M/V

*************************************************************

v

成員介紹
CHOI HYUN SUK / 최현석

本名：崔玹碩／최현석
英文名: Danny
生日：1999.04.21
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：LEADER、RAP
綽號：奶崔、大哥、崔崔
代表Emoji：🐷
TRUZ代表角色：CHILLI

JIHOON / 지훈

本名：朴志焄／박지훈
英文名: Jun
生日：2000.03.14
星座：雙魚座
血型：B
國籍：韓國
出生地：釜山廣域市南區
擔當：LEADER、DANCE、VOCAL
綽號：二哥、熊貓、大波焄
代表Emoji：🐼
TRUZ代表角色：ROMY

YOSHI / 요시

本名：金本芳典／카네모토 요시노리 / かねもと よしのり / Kanemoto Yoshinori
英文名: Jaden
生日：2000.05.15
星座：金牛座
血型：A
國籍：日本
出生地：兵庫縣神戶市
擔當：RAP
綽號：有事、王子、Dark Horse
代表Emoji：🐯
TRUZ代表角色：YOCHI

JUNKYU / 준규

本名：金俊奎／김준규
英文名: David (有時喺Simon)
生日：2000.09.09
星座：處女座
血型：O
國籍：韓國
出生地：忠清北道忠州市
擔當：VOCAL
綽號：樹熊、傻奎、金毛奎、天使奎
代表Emoji：🐨
TRUZ代表角色：BONBON

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
英文名: Mama (?)
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜、Mama、真真
代表Emoji：🐹
TRUZ代表角色：MATETSU

YOON JAE HYUK / 윤재혁

本名：尹材赫／윤재혁
英文名: Kevin
生日：2001.07.23
星座：獅子座
血型：O
國籍：韓國
出生地：京畿道龍仁市
擔當：VOCAL
綽號：尹少
代表Emoji：🦁
TRUD代表角色：LAWOO

ASAHI / 아사히

本名：濱田朝光／하마다 아사히／はまだ あさひ／Hamada Asahi
英文名: Arthur
生日：2001.08.20
星座：獅子座
血型：AB
國籍：日本
出生地：大阪府大阪市
擔當：VOCAL
綽號：阿鯊、HiKun
代表Emoji：🤖
TRUZ代表角色：HIKUN

BANG YE DAM / 방예담

本名：方藝潭／방예담
英文名: Kyle
生日：2002.05.07
星座：金牛座
血型：A
國籍：韓國
出生地：首爾特別市麻浦區
擔當：VOCAL
綽號：小房子、GodYedam、Rockstar
代表Emoji：🦊
TRUZ代表角色：YE-DEE

DOYOUNG / 도영

本名：金道榮／김도영
英文名: Sam
生日：2003.12.04
星座：射手座
血型：B
國籍：韓國
出生地：首爾特別市江南區
擔當：DANCE
綽號：Dobby、Kim Dobby、魔鬼榮
代表Emoji：🐰
TRUZ代表角色：SOM

HARUTO / 하루토

本名：渡邊溫斗／와타나베 하루토／わたなべ はると／Watanabe Haruto
英文名: Travis
生日：2004.04.05
星座：牡羊座
血型：B
國籍：日本
出生地：福岡縣福岡市
擔當：RAP
綽號：MK溫斗、低配版GD
代表Emoji：🦙
TRUZ代表角色：RURU

PARK JEONG WOO / 박정우

本名：朴炡禹／박정우
英文名: Justin
生日：2004.09.28
星座：天秤座
血型：O
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：VOCAL
綽號：蒸魚
代表Emoji：🐺
TRUZ代表角色：WOOPY

SO JUNG HWAN / 소정환

本名：蘇庭煥／소정환
英文名: John
生日：2005.02.18
星座：水瓶座
血型：B
國籍：韓國
出生地：全羅北道益山市
擔當：忙內、DANCE
綽號：SUPER KING COW BABY、牛b、牛仔
代表Emoji：🐮
TRUZ代表角色：PODONG

獲獎項目
ASIA ARTIST AWARDS(AAA) 2020

頒發日期: 2020年11月28日
1. TREASURE - Rookie Of The Year🌟

2020 Mnet Asia Music Awards

頒發日期: 2020年12月6日
1. TREASURE - Best New Male Artist 🌟
2. TREASURE - Worldwide Fans’ Choice TOP10 - No.9 🌟

Korea First Brand Awards 2021
1. TREASURE - Best Rookie Idol (Male)🌟

35th Golden Disc Awards(2021)

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

APAN Music Awards(2021)
1. TREASURE - New Wave Award🌟

Seoul Music Awards(SMA) 2021

1. TREASURE - Rookie Artist🌟

相關音源節目現場/錄影表演
第一張單曲專輯作品

200809 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200815 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200816 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

200822 트레저 -보이 (TREASURE- BOY) Show Music Core

200823 TREASURE – ‘BOY’ SBS Inkigayo

第二張單曲專輯作品

200919 트레저 -사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200920 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

200926 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

200927 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

201010 트레저 - 사랑해 (TREASURE -I LOVE YOU) Show Music Core

201011 TREASURE –‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SBS Inkigayo

第三張單曲專輯作品

201108 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201114 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201115 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201121 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201122 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

201128 트레저 - 음 (TREASURE-Mmm) Show Music Core

201129 TREASURE - ‘음 (MMM)’ SBS Inkigayo

2020年大型音樂節目/頒獎典禮表演

TREASURE: ASIA ARTIST AWARDS (AAA）FULL PERFORMANCE (BOY & MMM)

[2020 MAMA] TREASURE_BOY + I LOVE YOU

[2020 MAMA] TREASURE_MMM

TREASURE(트레저) at 2020 MAMA All Moments

엔하이픈·에스파·(TREASURE)트레저, 세상 화려한 군무 ‘INTRO’ 무대ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)
(1:25- Start)

TREASURE(트레저), 칼군무의 진수! ＜ 사랑해 + BOY + 음 ＞ㅣ2020 SBS 가요대전 in DAEGU(sbs 2020 K-Pop Awards)

[제35회 골든디스크] TREASURE(트레저) '사랑해' + 'BOY' + '미쳐가네'♬｜JTBC 210110 방송

第一張正規專輯作品

[TREASURE - GOING CRAZY] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

[TREASURE - MY TREASURE] Comeback Stage | M COUNTDOWN EP.694(210114)

210116 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210117 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.695(210121)

210123 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210124 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.696(210128)

210130 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210131 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

[TREASURE - MY TREASURE] KPOP TV Show | M COUNTDOWN EP.697(210204)

210206 트레저 - 마이 트레저 (TREASURE - MY TREASURE) Show Music Core

210207 TREASURE – ‘MY TREASURE’ SBS Inkigayo

YouTube限定表演舞台

TREASURE | MUPLY - KNOCK KNOCK KNOCK - 'BOY' & 'COME TO ME' & 'GOING CRAZY'

TREASURE | 1theK - GAP CRUSH - 'BOY'

TREASURE | MUPLY - 'COME TO ME' MUPLY ver. '

YG 데뷔그룹을 만난 아이가 하는 질문 (Feat. TREASURE) | ODG

200925 Tokopedia x Treasure : I Love You #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

200925 Tokopedia x Treasure : BOY #TOKOPEDIAWIB TV SHOW

트레저 (TREASURE) |네이버 NOW.- 사랑해 (I LOVE YOU) [XR라이브]

201205 {IDOL LEAGUE} TREASURE - 음 (MMM) [아이돌리그 미방영분]

TREASURE(트레저) _ My TREASURE | Special Clip | 스페셜클립 | Performance | 퍼포먼스

[Relay Dance] TREASURE(트레저) - MY TREASURE (4K)

TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' 2배속 댄스 /[DAY6의 키스 더 라디오] l KBS 210120 방송

Special Performance現場/錄影

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy)

TREASURE - 미쳐가네(Going Crazy) emoji ver.

TREASURE - ‘BOY’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘사랑해 (I LOVE YOU)’ SPECIAL PERFORMANCE VIDEO

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (SPACE SET ver.)

TREASURE - ‘음 (MMM)’ DANCE PERFORMANCE VIDEO (HALLOWEEN ver.)

TREASURE - ‘SBS 2020 K-Pop Awards’ STAGE PRACTICE VIDEO

쿨룩 LIVE ▷TREASURE(트레저) 'MY TREASURE' /[Day6의 키스 더 라디오] l KBS 210120방송

TREASURE (트레저) - 음(MMM) Rock Ver. [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

TREASURE (트레저) - MY TREASURE [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

相關Cover表演
TREASURE: JIHOON x JUNKYU x MASHIHO x BANG YE DAM x PARK JEONG WOO - '왜요 (WAYO)' LIVE VIDEO

TREASURE : BANG YE DAM - HONESTY (Pink Sweat$ Cover.)

TREASURE : PARK JEONG WOO - SUPERSTAR (Ruben Studdard Cover.)

TREASURE : JUNKYU - Latch (Disclosure x Sam Smith Cover.)

TREASURE: PARK JEONG WOO x HARUTO - Stack It Up (Liam Payne x A Boogie Wit Da Hoodie Cover.)

TREASURE : Dance Performance Video (A$AP Rocky - Wild For The Night)

TREASURE : JIHOON x DOYOUNG x SO JUNG HWAN Dance Performance Video (God's Plan - Drake)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x DOYOUNG Dance Performance Video (Babushka Boi - A$AP Rocky)

TREASURE : CHOI HYUN SUK x MASHIHO x YOON JAE HYUK Dance Performance Video (Be Like Me - Lil Pump)

200923 'Can't Take My Eyes Off You' LIVE COVER By JIHOON x JEONGWOO x YRDAM From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 ‘MOBB’(MINO & BOBBY) LIVE COVER By HYUNSUK x YOSHI x JAEHYUK x HARUTO From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

200923 'Really Really'(WINNER) LIVE COVER By JUNKYU x MASHIHO x ASAHI x DOYOUNG x JUNGHWAN From “Kang Han-na's Volume Up” Radio Show

TREASURE ＜How You Like That＞(By BLACKPINK) From Weekly Idol Cover Stage 4K

TREASURE - 2020 DANCE CHALLENGE HITS COMPILATION

[가로 직캠]방예담 - Make Up (Bang Yedam) [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 방송

電視綜藝及電台訪問相關節目

200923 “Kang Han-na's Volume Up” FULL Radio Show

200924 아이돌 라디오 [IDOL RADIO] ep.713. FULL Radio Show

200928 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show

200930 Weekly Idol ep.479 TREASURE FULL Episode[ENG/INDO SUB]

201129 MBC 《King of Masked Singer》 '고3(BANG YEDAM of TREASURE)’ VS '고사'의 1라운드 무대 - 애상

201129 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 수능금지곡 댄스 개인기♪ with 문익&재찬

201205 IDOL LEAGUE[아이돌리그] TREASURE (트레저)｜토요일 저녁 8시 공개

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 2라운드 무대 - My Love

201206 MBC 《King of Masked Singer》수험생들의 스트레스를 날려버릴 고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 팝핀 댄스!(Feat. 김기리)

201206 MBC 《King of Masked Singer》고3의(BANG YEDAM of TREASURE) 정체는 트레저의 메인 보컬 방예담!

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 1화

[보이는 스테이션] TREASURE(트레저) - ALL ROUND K-POP 'SEOUL MUSIC' 2화

210120 KBS 방송 l 본인등판 with TREASURE(트레저) full ver. /[Day6의 키스 더 라디오]

210202 MBC《金信英的正午希望曲》FULL Radio Show with Hyunsuk & Jaehyuk

♨공포의 시간♨ 신인 때만 가능한 성대모사부터 아크로 바틱까지! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

남자 보는 눈 있는 정우의 꿈☆ 유희열과 함께 작업해보는 것! [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

※신인美 뿜뿜※ 이제 5개월 됬는데... 마지막?! 불안불안한 앨범소개..ㅎ [유희열의 스케치북/You Heeyeol’s Sketchbook] | KBS 210205 방송

We Call This
“THE TREASURE EFFECT”

開帖文件檔:

💎TREASURE 投票系列💎 召喚刷歌投票師！
今日開始去投票！！！

投票音源帳戶指引（隨時可能有更改 請自行留意音源更新詳情）

1. 建立NAVER account投票

2. 音源節目投票內容及票數佔分

3. YouTube刷View須知

4. Spotify刷Stream須知

5. Idol Champ 投票須知

6. Mubeat 投票須知

7. Inkigayo 投票須知

8. Whosfan 投票須知

9. MWave 投票須知

[整合］香港車瀡CP名 *官方CP*
1. 潭仔三哥/ 天芳yedam - yedam (藝潭) x yoshi (三哥/ 芳典)
2. 金鯊/ 金鯊朱古力 - junkyu (金俊奎)x asahi （牙鯊) / x jeongwoo (黑朱古力)
3. *尹光* - jaehyuk (尹材赫) x asahi (朝光)
4. 潭水魚 - yedam (藝潭) x jeongwoo (魚)
5. 兩老?有冇其他提議 - hyunsuk (媽媽) x jihoon (爸爸)
6. *奎兔賽跑/ 天使與魔鬼* - junkyu😇 x doyoung😈 (🐰)
7. 紅豆沙/ 豆沙 - doyoung (All red lol) x / haruto (溫斗) x asahi (牙鯊)
8. 蝦蒸魚 - haruto (Ha) x jeongwoo (蒸魚)
9. *黑牛/朱奶* - jeongwoo (黑朱古力)x junghwan (牛b)
10. 吐痰/談兔 - doyoung (🐰) x yedam (潭)
11. 熊熊？- junkyu (樹熊) x jihoon (熊貓)
12. 貓砂 - yoshi (🐯) x asahi (鯊)
13. 婚紗 - jihoon (焄) x Asahi (鯊)
14. *芬芳* - jihoon (焄) x BangYedam(方)
15. *真寶石💎* - mashi (真) x hyunsuk (碩)
16. *鬥癲* - haruto (斗) x yoshi (典)
17. 三文魚 - junkyu (奎) x jeongwoo(魚)
18. 典光火碩 - yoshi (典) x hyunsuk (碩)

香港人飯繪/代購Instagram 站推薦:
飯繪:
1. @karmartm

2. @yedamieiscute

3. @topokkixjai

代購（選擇任何代購係閣下自由/恕未能盡錄）:
1. @kingdolls_hk

備註：此站含其他韓團代購
2. @treasure.hongkong

備註：此站由妹飯經營/不時會有簽售團
代購黑名單(不包括停更站):
1. @treasurehk.seraphic （代購服務極差）

原因：BP前首站/S站個名難聽過粗口
2. @arrest.go （代購服務不理想）停更

原因：回覆慢/出貨速度慢

*********************
********
初一位
********
*****************
*********************
初一位集氣區及YG卡神跪拜區
請放底本命許願

Tmap繼續四密
正皮一樓

LM

留名

可以去Get同款

帶我個爛訓嘅男朋友仔黎lm

con屎已經get到

帶我個一睇就知好寸嘴嘅幼齒版男朋友仔lm

Lm

Yg個特典

今次YG啲特典設計還ok

同二哥瞓完晏覺嚟lm

有冇咁多教可以訓

啊妹呢

真係 二哥一陣又要同我瞓了

架味鯊鯊

Byebye

做拖鞋有得日日留喺宿舍

原來3200noona咁瘦

I都Love You呀

lm

啲文具set係咪賣唔出呢排係咁散貨

你兩個勁中二病

邊個會捨得買黎用刨兩下就冇晒

四個刀係

Mc焄lm

Jm9

平面圖都有埋

主人房個獨立廁正到

諗緊真真出面個走廊畫畫 入面就有人衝緊涼 求美男出浴圖

我估係 點會獨食

好癲

你係邊個

笑死我

我係你對拖鞋呀啊哥

屌

中二病dorm3

得放過得

佢兩隻同dorm應該成間屋唔洗要 日日成間屋都充斥住啲動漫台詞

崔崔着住你特別得意

有畫面

喐身喐勢唔識企定咁

兩個日日咁玩法 屋都比佢哋拆埋

次次見到佢上身襯好曬衫但就著住對鯊魚拖鞋覺得好好笑好可愛

Po錯次序掛
二哥好似想打人咁款

收工落蘭桂坊happy hour

典囝同禾Happy Hour

想隊醉佢哋

你返去守廁所啦

右邊條友唔洗隊飲少少都冧

廁所Happy Hour

同佢哋玩酒驚肯定笑死

代言眼鏡？？

西裝再太陽眼鏡 oppa

GM得Jennie有代言
其他yg artist有GM sponsor

Happy hour飲醉咗

啲笑聲

支站送嘅榮b公仔

可能換代言人或者加碼呢

耳機慎入

都好帶我哋玩下

點解會崔崔間房出現

GM國際brand未到level啦
Jennie一代言就有得co-design眼鏡

睇黎之前話崔崔偏愛榮b係真

3200嗰張浴袍團Polaroid

仲要入過崔崔房感受過崔崔啲氣息

睇真啲發覺原來兩張嘢黎

係不過都係同一時間影當同款

本身唔鍾意呢種後面留長嘅髮型 但係阿鯊留就好型

咪黎snap啲frd？

짜잔🥰🥰 준 X しほ입니다♥️
きょうはどうでしたかあああ???
いつもおうえんしているから、きょうもふぁいとふぁいとふぁいと😝😝😝

✍️by #준규 #JUNKYU
#마시호 #MASHIHO

📖日本語翻訳✏️

ジャジャーン🥰🥰 ジュン X しほ です♥️
きょうはどうでしたかあああ???
いつもおうえんしているから、きょうもふぁいとふぁいとふぁいと😝😝😝

#ジュンギュ #JUNKYU #マシホ #MASHIHO

mixnine奎

係到底係去玩定行程嚟

係鯊鯊想留長髮要勤啲洗頭

咦甩P喇

唔知有冇認錯 之前plan行程個frd話過想去依度影相 我拒絕咗

弓喜弓喜

又甩多個

弓喜

佢同典仔frd咗之後，行埋一齊都man 咗

啲耳環

又一個

甩多咗人
但正皮數keep on都係11至12左右

邊個未正皮

弓喜呀

加一

我都係

男朋友整緊宵夜比我食帶佢上黎lm

上次我都有份食 依家醫院覆緊你

器官bb

器官：條鯊魚有得訓上張床 我坐喺個露台咋

今集好似唔見條鯊魚咁嘅

咪就係喺張床度 去煲多次啦

係喎其他嘢太搶focus

恭喜恭喜呢度真係見證着咁多人甩P

咁梨信禾係私生未（禾冇圖冇片冇證據 得把口）

都係果句
有相有片有證據先
我宜家改小新icon講韓文就蒸魚本人？

乜嘢事蒸魚啲frd mon得好貼
佢話佢就係有呢張原圖嘅人 佢話魚b絕對唔係呢啲人 話張自拍雖然傳到周圍都係 但佢都up多次原相

頂channel算啦都唔排除係fans護航鳩噏

搞到我冇覺好瞓

差別對待

真真is mine

案已破

哭𠹌咗真係

bb笑眼得意到癲

睇返蒸魚bb

巧打意

不要再打了

exactly之後上黎求學霸潭魚

好得意好似玩sims咁

呢個靚女妹妹係I love you mv個女主

我個仔個樣好似懵下懵下咁

一野扑暈佢醒番都唔知乜事咁

個女仔係yg演員部
油茅人開YG FAMILY post

屌你呢句有聲

唔好喊 過嚟飲蔬菜汁

好撚得意呀 牙b

唔要啊

睇慣咗班仔講日文好慢正宗架仔講得勁快

得真真同光叔先展現到自己係架仔 其他兩隻好似唔記得點講咁

bb仔要撈呢啲先食到飯

細路仔口味

幾靚喎

係喎，唔記得咗添

原來真真會講咁多嘢㗎？

見到2016就笑咗

依啲撈飯好好味

包乍der herb bee

比兩條認真撚夾住

睇壞腦

要洗眼
想知lisa點評分

讓人無法直視
啲歌詞真係改得好

#曲 #百度大神 #沒有谷狗

咁樣都yg trainee唔好啦

好好笑
鄰國有冇咁唔識英文 成句得個yeah都要整個翻譯喺下面

woahohohohoh

點解兩條支那人唱到好似真係韓國人唱中文歌啲口音咁

嘩屌 開咗五秒已經熄咗

yg china真係拉低曬yg既格調

Btw崔崔有份作曲作詞？

黃河喎

好似有份寫rap詞?

整咗容咁

原曲呀嘛？

但我記得作曲冇崔崔份

都幾重filter

不過都係柒

啲柒味影衰YG

喺ig見到啲外國fans page係咁po已經特登碌走唔睇 你哋又係咁po上黎要洗眼

淨化下個po同埋大家對眼先

啲cm好好笑 係咁讚 they killed it!!!

清潔下個po先

淨化接力

啲歌詞中英夾雜真係笑到仆街

好怪

一出聲就熄咗

就係記得佢冇

kill我耳仔就差唔多

笑到仆街

野原温斗

其實係有只不過冇乜人講
Boy作曲作詞都有

yg又唔喺poster show出黎

之前出Orange嗰陣時已經比支那飯屌過
話YG大細超

抵屌啦

可能不過有錢分就

呢個真係估佢唔到

認真的男人

後面果位刀巧charm
求認識

已經俾我搶先一步認識咗

My hobby is sleeping

諗嘢嗰陣嘟起個嘴仔好可愛

打機瞓教 廢青興趣 飯隨idol

點解覺得佢講日文cam咁多咁嘅

睇閒著幹什麼，知道作一首歌要經好多人，好多step⋯可能太多人Show 唔到出嚟

咪喺好kick

勁得意
Karma站姐

佢日本人嚟㗎喎

好想見站姐啲畫喺十二隻宿舍出現

話唔定12隻已經睇咗佢啲片

希望喇

全部都係我細妹

佢真係好勁香港tme之光

鬧人完全冇氣勢

鬧人都咁cute 點算好

好想俾佢鬧너 뭐해?

禾排緊隊等俾佢鬧 너 진짜뭐해

我已經俾佢鬧緊 好開心

吓？

快手啲啦 我等唔切了

入去睇完 似唔知淨化定乜咁yg唔好亂黎呀

我搵完啲圖 想像唔到

玩咁大？

睇多次叉晒腰好惡

想比二哥迫埋牆兇

真定假唔好啦

壁咚

可以去買同款尹少陣味了

條腰好幼好想攬

除咗Chanel之外完全睇唔到係咩味

班TME好眼力

我真係不行了 好彩奎仔日日著週邊hoodie棉褲黑羽絨 佢著其他衫日日fashion show咁我真係入醫院車錢都蝕晒

輕手filter世一

佢哋琴日冇更新 即刻好掛住佢哋
原來今日係200日 其他成員唔知會唔會出聲

咁快200日啦

榮b真係好有氣質 btw原來今日係200日 一聽到幾多幾多日就好心動好似拍緊拖咁

200日快樂

鬧緊㗎喇

咁易滿足嘅你

200日㗎喇？

竟然係idol記得200日唔係fans記得

唔驚

佢著少日週邊都滿足啦何況著到露晒啲頸同鎖骨出黎

聽講二哥染咗藍色
不過覺得流流地 啱啱先染返深色冇幾個月 咁快又漂

想睇背心

第一次做MC

係咪準備影日專啲相

我入到黎圖又冇...
見到再算依家唔太相信啲冇圖嘅po

唔會有新相只係可能用mytreasure未公開相
YG日專=回收金錢 唔會有咩新內容

咁樣顯得佢好在意fans同佢哋嘅關係 好sweet

藍色頭髮嘅我

毒撚鯊經典重溫

潭仔之前都記得有個唔知咩日子 懷疑佢哋有手機app計住 佢哋做呢啲好sweet

真真係好似男朋友咁

我見fans 200日應援係後日個衰仔記錯紀念日

好似幾正咁
之前芳典藍髮都好好睇

仲上心過fans

好暖，好上人

心

好似有見嗰個app 但唔記得咗咩名
好慚愧作為fans冇mark 但偶像有做

我唔記呢啲 冇資格笑佢添

考古發現係月末評價影

有錢練習生果然唔同

係深色嘅都勁好睇
我記得前幾個月有人話見到我染藍色 最後都唔係

要dress code月評就輕鬆買套衫

係囉我都有印象又翻炒

冇拍拖紀念日要記 禾個app都係用嚟記啲星幾時出道

其實毒撚一個更開心

我都記得Twitter真係勁多fake news

有拍拖嗰陣反而冇記

oppa

港女焄唔戴con都好靚仔清純二哥世一

好似狗仔 好想摸佢頭

佢呢個頭係我摷出黎㗎

禾拍拖紀念日咪就係上年8月7

呢個頭勁正

笑死邊有咁易引到毒鯊上水

醒下啦 你係人哋對拖鞋咋

拖鞋可以日日都見到班仔 羨唔羨慕

好可愛

鯊鯊：我有錢自己買 不了

叻仔

tme為咗引毒鯊上水咩方法都出齊

崔豬

崔崔偷咗我阿婆件衫

叻豬

笑咗

我晚晚都同牙鯊訓

得啦得啦正fuckboy

屌聽日叫佢還翻俾你

叻啦

fuck咩boy 我淨係同牙鯊一個訓

唔洗啦我阿婆話孫女婿鍾意就送俾佢啦

你唔好欺騙我細佬感情好喎

Ruto做乜自留三大袋專

f3的嫩口榮b

派俾親朋戚友

之前做rmmate咪一齊訓 宜家自己一間房咪同牙鯊訓

派街坊或者公司叫佢哋拎番宿舍簽定拎黎做啲event gift

自己一間房就自己瞓啦

你張bb床瞓唔瞓到兩個人呀

笑到我邊個阿叔啊

梗係過去牙鯊度staycation啦 仲喺我間垃圾房度訓咩

佢練定返屋企同我做

奎仔上水了
第一張

屌佢張床真係勁細仲要有欄

續官方hoodie之後奎仔又多件bonbon hoodie

佢啲그쵸有聲
btw最後一張應該studio影？

當年仲箍緊牙嘅榮豬

80年代mk仔咁

擺喺度扮下野咋 平時去開牙鯊度訓

有5件可以換了

以前的我你看不起 現在的我你高攀不起（鯊鯊，2021）

句짜잔都好有聲
似係喎

bb床個圍欄真係jmg

Mk 名言

頂唔緊對比後面兩張嫩口自拍 第一張話係奎爸我都信

佢隔離個架啲褲好似就冧咁

你唔係同尹少有路㗎咩

5件hoodie 弓喜弓喜

唔好意思我突然發現佢個勁近床邊嘅垃圾桶

好得意

有啲似廢老睇電話
但自拍好正

差條金鏈同隻煙

垃圾房體諒下啦拖鞋都係求其執兩隻嚟着㗎咋

好撚仆街

鼻敏感啫我

覺得隱約有少少日系feel

入面應該全部紙巾

頂你唔講我都冇發現拖鞋唔係一對

屌好似我get到添

如果後面坐住電單車都幾型

佢話鼻敏感喎

應該係

sor係坐住啲細路摯愛 滑板車

我估係影相條友叫佢可以扮睇手機

係囉係囉應該係

屌係喎

屌點知條友入戲到駝晒背

喺房急得濟走咩事咁急呢

屌，我都係咁諗

我哋yg專收有錢仔女 因為99%銷量都係自己買 所以咁耐先cb一次

二哥已經第一時間去咗笑佢

二哥：ㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋㅋ^^·

無計要簽嚟送晒俾啲姨媽姑姐世叔伯 買少幾本都唔夠送

你嗰粒點

二哥真係mon得好實仲要驚死人唔知 tag晒自己個名明明之前加隻🐼就算

寸奎仔呢啲嘢點少得朴G焄

前線巴(撚奎)

你床尾個雪櫃頂直情有兩卷廁紙啦
唔好以為我睇唔到喎

屌笑死

尹sweet巧jeng

真係拜登上身

雪櫃頂擺紙巾 合情合理

第三張細細粒咁

廢老睇電話

笑佢呢啲嘢我點可以唔到呀

他只是個孩子呀

佢隻手真係好靚

好快手喎

專業撚奎

當然啦

新名

白色恤衫真係好正

係囉係囉 鼻敏感吖嘛

兩個高中生仲玩寵物小精靈啲卡救命

wow tme大合唱

咁似我啲戇尻frd中學仲帶住疊卡番學

我到中一就冇再玩呢啲卡

睇到咸咗

笑死

小感動

你個名

佢兩個仲要好興奮咁

我咸咗

老美好大波

前排諗緊改咩名好 終於諗到個好名

下面個兩隻腳嚟㗎下話

你哋咁講我好驚一陣食完晚飯先匿入房睇

dllm老美露出

小學雞

仲未食飯？

露埋點

TME大合唱個度先係戲肉
Btw 而家先食晚飯？

連仔呢度有人貼ban圖呀

啱啱先放工番到屋企

放工先食

搵到工啦？

好好笑睇十次都覺得係波

同一份黎

辛苦了

係喎開返啦喎有錢養仔啦

屌你哋班友

供養12個仔

朴志焄(大波man)

頂有工開有錢養仔仔

（。人。)

屌romy真係哭𠹌咗 二哥準備過黎打鳩你了

邊個搞我個女

屌你個女咁快學壞

頭先我有諗過改大波肌肉朴志焄

你唔好改翻金傻奎呀

(SL人UX)

濱田san個妹

巧感動 不過禾唔知典解睇親going crazy舞台刀想咸

下個名準備改

真我就係呢度咸咗

要教訓下佢先得

牙典

最後個背心仔係who

同咗你牙哥講先

原來tb以為13人時期

成班戲精

老母笑咗

下次comeback係咪shuuu

Shuuuu treasure
佢哋都未知下次咩concept 唔好自撚

歌有但冇期
YG常態

going crazy真係好好喊 明明唔係慢歌次次一聽到個前奏已經起雞皮

一定係cover bang bang bang

真係聽到前奏就黎料唔知點解聽極都唔厭

崔崔唱last dance

會好感觸我有個frd 非車瀡飯但都好鍾意聽 我上親佢屋企佢都會播

Let’s Kill This Love

特別係呢個
第一次12個一齊上大舞台表演going crazy
睇live嗰陣真係即刻標咗眼淚

mcountdown嗰次我都喊撚咗 一專心聽就會喊

真好有回憶

話說呢條片youtube成日推俾我次次無論睇完咩片 排頭推薦嘅片一定係呢條

好早

sweet 到爆直頭係會用幾日嚟慶祝紀念日啲男友嚟

好想同佢拍拖拖

我同榮B拍緊啦榮B係我姦夫嚟㗎嘛

高速旋轉啲frd

旋轉隻手

明明佢係我男朋友

郭富城

今日先200日 其他哥哥俾佢fake咗

所以佢又post多次

咁咪好今日每人都po多次

兩曰都慶祝紀念日

辛苦晒兩個leader二哥次次直播都要打醒十二分精神控場真係respect

頂得意到傻咗

二哥真係好叻豬牛B生日live冇二哥我諗班仔全程周圍飛都似

好得意呀頂

真冇咗二哥一定全程散漫 你有你講我有我玩

staff post 早咗?

馬屎真係好可愛呀

應該唔係記錯就真

一訓醒睇到笑到癲抽筋咁

佢喺度尻噏都覺得佢好得意

鯊喵

好有抖陰feel

仲要係小學雞玩抖陰嗰種

係 勁快轉個啲frd

不過睇佢個靚仔樣就夠

個個都話rebecca可愛

係佢哋眼中個個TME都可愛㗎啦

都真

乖魚好掛住魚b

尹少隻腳

腿張開

佢剪咗頭髮真係幾靚

條link入面係咪又有嘢睇

beautiful recording behind the scenes

係咪話有錄音睇但好似要down app 仲要轉日本區

又唔侵我哋玩等人up上twitter YouTube算

好複雜

好橙screen recording都好似唔得

我down咗個app 唔識睇日文唔識用

頂search treasure?

原來仲有relay dance challenge同speed challenge

洗唔洗連vpn同轉app store先睇到？

要啊

睇到了 頭90日免費之後每個月要¥550

佢連cap圖都唔比

巧想同典B一齊錄音

我係支咪

今日真真好靚仔

我老公好靚仔

我細佬巧出色

睇佢咪錄音先知首歌個key 咁高

尹少唱到起曬青筋

哋

魚仔叉住腰咁錄好型

你一講叉腰 我諗起依個啊伯叉腰

似阿伯咩 我覺得幾正喎 仲要白t

唔那高件衫叉會好啲

比你咁講又好似係好似啲公園阿伯露咗個肚腩出黎咁

皮褸鯊

我down咗開埋但佢要我入信用卡先俾我睇

我老公日日喺屋企都係咁

係啊 之後可以取消就唔會收你錢

二哥著咗魚仔件褸

朴蒸魚好型企到好似hea住都上到高音咁

我都有濾鏡覺得好型

我都唔記得佢哋出到道

隻耳環

朴朴z

同禾一齊染兄弟色

最尾嗰張色差大到

我條腰真係好正

Yoshi~ 好可愛

想生

我刀咁可愛架Yoshi~

好得意呆咗幾秒

鬥雞崔崔

犯咗規 點解可以咁得意

嗰日睇中字 我忍唔住係咁replay 超得意

我都係，點解咁得意

好似啲小朋友怕痕 又要hold住表情 但破咗功咁

總之超級無敵得意喇

拍緊拖咁

我呀哥啲青筋

exactly 係呢個樣

唔知羨慕邊個好系列

羨慕榮榮

bb

好得意啲表情

牙b

好中二病

我長期睇佢哋都係呢個樣

做咩佢呢排係咁ok 返自己啲BB相出嚟

Po

最鍾意最尾嗰張 好似同bb facetime緊咁

可摸耳健康啲

崔崔偏心榮b

知tme個個戀童癖

第一張母愛爆棚了

我去接佢放學先

我鐘意尾二師弟學校旅行係旅遊巴影完相send自拍俾我

好想溝呢位師弟

牙b小心啲唔好跟陌生人返屋企

姐姐屋企好多嘢食

咪跟你上面嗰個返去 如果唔係得啲蔬菜汁飲
跟我走啦我餐餐有肉食

我已經溝到了

放心 我會好好保護佢

我老公著我細佬件嬲

想買同款

你老公著我老公件褸

崔崔個樣勁溫柔

用冬甩拐走bb

你買勁多野食比個仔送飯

點揀好咧

你老公著我男朋友仔件褸

我冇事可能我早入數

靚仔任性

禾06

禾都無事

トゥメらぶ

✍️by #마시호 #MASHIHO #マシホ

諗咗陣就咁

個衰仔偏食

一件當兩件著不過香港呢啲天氣 你買到都到夏天了

咁都有得相認

我細佬有幾多個老婆女朋友

嘩karma都有

都係 三月都已經冇機會着
而家有陣時都已經會着短袖

頭巾仔仔

巧襯佢

好勁一日之內收到之後畫畫 仲剪埋片上埋字幕 respect

即係大機會TREASURE睇過Karma嘅飯繪？

靚仔到屈晒機
奎仔又係呢個樣

點都有啦佢哋mon得咁貼 一定睇到嘩嘩聲

典仔靚仔到

第二張耀西好似想食咗奎仔咁00line人傳人咬人

條片好治癒karma姐姐可摸以印多幾張飯繪拍立得出嚟抽獎

係咁대박！대박！대박！

呢兩件呢排勁sweet

牙潭好正

男友潭

潭仔po親啲相都好似識佢本人咁冇距離感

有聲

仲有9分鐘兩隻架仔會唔會出黎

load到二哥把聲

我load到榮b把假聲

佢2個架仔走YG神秘路線

香港TM嘅驕傲

好啦

我幫佢揀呢兩張po的

諗起嗰個本命減肥法本命出post之前唔食得肥膩野同零食

咁鯊鯊啲fans應該個個fit到傻

唔會啦 下次鯊鯊同MK會係3月14出post 都係戒口兩個禮拜啫

巧想俾牙典咁睥住
之後俾佢

擁抱

譚仔

仲有個係本命儲錢法 本命出po/開live(有出樣/voice only)都有分要儲唔到面值嘅金額

我係院友 我可以證明 樓主成日俾姑娘照肺

日日搵金本醫生水療

個姑娘咪就係YOSHI~

次次入去都搞勁耐嘅你

姑娘同醫生都係佢

多野傾

金芳典牙？

見到真人仲得了？

好耐冇去佢度覆診添

唔巧唔撈啦金本姑娘巧巧㗎成日刀貼身照顧禾

曳豬 成日唔覆診 搞到金醫生冇得見油膩flirt你

呢排過咗檔去其他醫生度搓咗兩搓 會過返去㗎啦

金本醫生好可愛

大家都夠鐘食藥喇
開始連啲醫生同姑娘都唔放過要ff佢哋係車瀡

可愛係基本仲要認真呢下

呢個acc cls啲圖又幾好睇

第三張密集恐懼

做戲咩

好過癮

第三張

多才多藝嘅重要性

開口中

成個fandom 都好有創意..

衝呀..

又幾正

參加咗

誇張洗到甩晒

成件事好頹..

救命

再過多排會唔會甩哂

未開大圖以為係yes卡

Match

好嘢有live睇

可以一路睇一路食飯

真係好似

聽日有新鮮仔仔 下個星期日又有新鮮二哥 再下個星期日又有二哥生日live 之後又到真真 之後就日本出道都冇咩空白期

好忙..

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區(107) 十二隻百厭星不知不覺出道二百日

大家可以推po鳥

本命減肥法失敗

推下po先

shhhhh~推po先

用Karma大神輕輕一推~

cr:KARMARTM

仔仔同契仔推一推

帶我男朋友仔黎同大家say hi~

拍cover嘅魚b推

推

同男朋友出去夾到嘅公仔推

鄰居妹妹好得意 推一推

帶得意崔崔過黎推下

為大家提供影相新pose嘅魚仔推

多情尹推

男朋友整俾我食嘅lunch

12隻大力一推